我發覺香港人系好盲目咁睇TVB

太依賴TVB 變左無好好留意其他電視頻道
結果間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

小弟以前都係 但十幾年前突登轉台
竟然搵到一個叫 本港台 既頻道出現系屋企部電視機⋯

我發覺香港人係好盲目咁搭黨鐵

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

40歲樓上果班剩係識中國同香港既明星
點轉台姐 你望下之前許志安就知
40樓下一早迷日韓 識用電腦係唔同d

系你老母